我講個真相俾你地班黃絲知！

我講個真相俾你地班黃絲知！

其實你哋班黃絲究竟知唔知！你地一步一步輸緊。

內會強行騎劫主持人，
777連連港台同頭條新聞呢D咁低莊既政治幽默都接受唔到，

依家香港人自由仲衰過689時期。

如果係捉棋，我地已經俾人剝光豬啦！

仲沉迷乜鬼野爆買黃店自HI。其實續隻棋俾人食晒

然後就到立法會，
其實依家班有效選民，民意都係6：4比，
區議會大勝係因為個選舉方法，
但垃圾會唔同，連埋功能組別，我哋好可能大敗

香港人要醒覺,不是自HIGH

Good afternoon SIR

yes sir

Yes sir

Sir

你點講的

鳩蛇你好 你點影的

Dllm sir

ONE PIECE 今個星期有冇得睇？

Thank you sir!

鳩蛇係咪變咗白警

連登仔D創意同行動力係咪死哂

點解表個態都冇方法唔肯出

你

認同 大家認真少少對待啦
仲玩膠

你點知的，sir

咁你想點?

阿媽係女人，我哋唔需要插下驗係唔係, Sir

係，連濃牆果陣區區開花宣傳，依家真係少左果種動員力

班垃圾兒登仔只說不做
又話排隊，又話坐爆藍店乜乜柒柒

尻蛇，你點剝的

鳩sir唔好以為扮黃就可以同venus係番埋一齊

你點知的！

其實係，一日唔殺狗，一日我哋只會係被打的一群

第一張相點影的

唔係我，係黑警同777

要贏就要出貓

係輸緊 連登仔唔肯認姐
真係連登柒頭

冇啦

Yes sir!

鳩蛇

唔好因人廢言，其實佢只係道出真相，我哋應該反省下，之後再諗下有咩行動

贏緊啦屌你
食黃店食到就打倒ccp

散播失敗主義嘅重點係要你認命乖乖地接受現實

鳩SIR都唔識，連登幾時多咁撚多新會員

屌呢個真 食完黃店再行下街 訓個教又一日 之後專心番工 港共應該好快頂唔順
全世界都驚緊我地食黃店啊屌 好撚勁啊我地

我都唔撚明，次次樓主出po 都係屌醒你地，班on9 就 yes sir yes sir 你點影，完全冇point 又唔好笑，你想笑佢咪直接屌佢內容有咩錯囉

痴線 識得鳩sir好威好型呀

YES SIR

鳩蛇cctai清泉

好慘 出親po都要俾人bin

鳩蛇又出場啦

洗撚你講咩，又贏過咩？

527 你若放棄，誰衛我城？

問題係笑足咁多個月，唔厭架咩
你話佢打d 野係5毛藍絲就話

推！！！！！

連登仔不嬲玩膠最叻

其實係事實只不過係大家係唔肯承認自己唔夠膽放手一搏，成日話要等下一次，再唔表態根本唔會有下一次，已經退無可退

BTW 邊個再傾乜屎乜公子，我屌你老母

攪炒既節奏加速pls

真，一日唔逼到老解出嚟，美國一日都唔會出手

Yes sir! 你唔講我都知啦

64之後我地再上街大遊行等佢地知道我們並無忘記

推

佢係講得無錯，你地玩撚完膠未

sir你地老母咩

屌你又推班細路去送路去送頭拉

真

其實係⋯

咁你要金槍不倒
出面傾到慶烚烚，都唔知傾得幾開心
尋晚頭條豪仔嘅live得7千人睇，少少想笑
唉

Yes Sir!

yes 蛇

鳩蛇屋企有冇僭建呀

點解連鳩SIR，都有打手幫佢講說話？

（撐港台請入）停止干預香港電台、反對停播《頭條新聞》的公開聯署信

玩下膠咪叫佢鳩sir囉
你估佢真係做狗咩
最憎人笑人新會員

係 逐啲逐啲打壓
好快乜都冇得搞

Yes Sir 靠你幫手

佔大部份留言都係yes sir、你點講
好似返左小學咁
一句野講幾百次
又唔係好笑
兒登仔幾時先長大

失敗主義！你有乜高見！分化！拉！

Shut the fuck up sir!!!!!!!

6成幾香港人反對政府

照比例計返全港人口都有4百幾萬，係唔會輸

究竟連登係支持攬炒定點

有啲人又話要投保皇、投白票去搏攬炒
有啲人又話要制度抗爭 要保泛民

作為唯一白警
鳩蛇你不如指條明路畀我地
王喜講過
政府要肅清警隊，只要高層改槍房密碼已經得
咁我地市民應該點對付狗隻

挑，老冧廿鳩幾萬就死撚開啦，話人新會員

你點真的

咁應該點做先好呢 sir!

你點知的？

睇呢個post已經知玩完啦

成班人仲係度yes sir以為好撚幽默

仲要個會員冧把6個位嘅笑鳩個4個位嘅

push

唔理佢身份
佢講緊野係事實
大部分連登仔都唔承認
仲係到回yes sir

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死埋男家死女家

班垃圾真係好廢

宜家先醒未遲 全民皆兵 武裝起義

中共一黨專政， 從來都無得鬥

又唔係嘅，見佢條女畀人搶咗心涼啫

Understand sir
Thank you sir

鳩蛇有何良策?

鳩SIR都有護旗手

人地話連登多警犬MON POST狗上我都唔信

依家 開始信啦

輸緊又點?認輸?做隻5毛狗咪唔撚洗輸囉，記住做警狗啊，柒頭。
PS:失敗撚同支那港共、黑警一樣，死全家。

鳩師傅所言甚是 在下領教了

屌你地老母 玩撚夠膠未？
唔好再阻住警察認真討論

不如你講下仲有邊個大sir玩潛建啦

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

雖然係鳩sir

但佢講得啱

真相咪睇下之後點發展囉
無人係先知

香港獨立

勢在必行

鳩sir可唔可以過d冰比我
以前賣俾我嗰d警犬都比你好叻咁捉曬

Push

係兒登你想點 班兒登仔接龍就叻

一個post已經知大部份人跟風撚嚟
佢講嘅每一句都啱

雖然我唔撚信咩白警之說
但因人廢言仲要玩膠呢啲行為好心就收歛下

礦大黃圈，經濟制裁

Thank you sir

Pin la

宋仔最醒 咪玩膠

打壓得勁
啲人連唱歌都唔敢

up

拉

繼續圍爐取暖
繼續自hi
跟住垃圾會大敗23條過埋

鳩sir有咩對策破局？

pish

Yes Sir, Thank You Sir

想睇個有用嘅留言都咁辛苦
咁樓主有無咩建議？

6月5日有無得諗？

但𠵱家一盤散沙果下死
最幾𠵱個月差唔多日日畀中共㩒住嚟打，美帝又暫時唔得閒理我哋，到佢哋得閒果陣香港都已經剩返半條人命

無問題！

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

投非獻世派，只要攞到33，34席都玩死佢哋，佢哋好鬼懶，好難成日齊腳，如果拉攏到溫和建制就直頭玩曬

差佬就吊你老母啦

Sir 佢老母呀，使咩比敬語佢，sir 滑雞好無？？